夾Apple music family plan

每人176/yr 差3個人 有興趣就留tg 喇

黑衣

你就係乞衣 字都未識就返去讀小學喇 入黎係到

滿左未？

仲有一個位

仲有一個位 ， 有意留tg ahhh

推

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

每人一年176?

@ss112230

Yes

先生，，如果你係今晚11pm之前無任何既回覆，我會將你既電話及圖片等交到警署報案，請你專重雙方既協議，即使你唔同意退款亦可以提出你既方案，而唔係封鎖我唔回應。如今我係付左費而無獲得任何既消費品，金額唔係多，而係你既處理手法出爾反爾，我亦有好禮貌地問過你同唔同意，請你注意。

已解決問題，聯絡唔到樓主導致誤會，各位已合租者可以放心，樓主並無誠信問題，謝謝。

仲差一個位 撞